安心岀行App 講大話

強制部份表列處所包括餐廳需提供安心出行QR二維碼

又話只會save 喺自己部機度。。咁你強制嚟jm9 ?

港共 講既 點會真

乜嘢 佢叫啲鋪頭要貼出嚟 你可以唔掃（暫時）

安心出行=偷食

常理係叫人擺，就係會叫人掃。。。不過港共無常理